你地平時聽合唱歌個陣會唔會淨係跟住唱某一個人個part

好似方力申同stephy淨係唱方力申

麥浚龍謝安琪- 羅生門 淨係唱JUNO